[有圖］無知香港人連n95口罩都照買

無知香港人連過期n95都照買

有罩帶罩，冇罩帶奶罩

買唔到發脾氣？

我買到

傻閪食屎啦屌你老母